女友做空姐後「性情大變」 港男發帖求助

隨著廉航掘起，近幾年來多了一大批少女投身航空業，成為空姐，不過由於空姐大數大增，大眾似乎對於空姐的印象似乎有部份偏見，例如她們的生活較為放盪，以及「釣金龜」，日前有網民於討論區發帖，指自從女友成為空姐後「性情大變」，除了衣著變得暴露，同時洗費亦有所增加，擔心對方出軌。
這位男友於討論區以「女朋友做空姐之後變晒…」為題發帖，指與女友青梅竹馬，身邊的中學同學都看好他們會結婚，大學畢業後，他任職文員，女友就做空姐，兩人經常都未能見面，感情漸漸變淡，而且對方亦出現大轉變。
發帖者形容女友以前衣著打扮都是乖乖女的，但做空姐後出街時會化上超濃妝，並穿著超短裙，導致經常走光，另外，她又變得追逐名牌，經常一出糧就買名牌手袋，連結婚錢也放棄儲蓄，發帖者坦言聽太多人說空姐就想「釣金龜」，擔心對方有外遇。
帖文引起不少網民討論，有人對空姐抱有負面看法，直言她們很多都會追逐名牌，又以身邊的朋友作例子，指長期在空姐群工作很容易受到影響，亦有網民指出，發帖者的女友可能一直在等待一個「改變的契機」，即使不做空姐也有機會出現「性情大變」。

G

飛上枝頭變鳳凰

帽事嘅。

正常, 生活圈子唔同,
原來呢個世界咁豐富,
有班人搵錢咁易....我又要.

飛雞不意外

大學生同空姐係兩個世界
有轉變唔奇

大學畢業後，他任職文員，女友就做空姐

重點

日日見住啲中產管理層or老闆
就算唔係serve business class都會經過俾佢地溝俾佢地拎電話
試問一個普通女人點會唔心動

早走早著

出黎缺雞自然會大開眼界，唔通仲同毒撚過人世

好賤呀

唔洗擔心佢出軌，必然既事實，擔心黎冇用

西童

唔係變曬， 係認清現實。

個男朋友仲 9 下9 下

睇錢份上嘅女人，同做雞無分別

男人老狗走去做文員=放棄人生

空姐追明牌就真呀
識幾個女仔做cx之前都mmkk好少買牌子野
做左之後又追celine又盛咁

名牌

同洋腸機師學揸飛機

仲有得屌，好中出多Ｄ

要進入上流社會了，要讓上流社會進入了。

做空姐同去婚姻介紹所無咩分別，對象係機師、機場管理層，仲有班客都係，老細、國際fuckboy、巨撚鬼佬

去得婚姻介紹所仲會同返元配結婚？咪玩啦

女人有西就有無限可能

中出好飛啦

如果男朋友係公司董事
成件事就唔係咁

如果係咁女朋友唔洗打工添啦

原諒套餐

文員仔想結婚
返學校讀下書先啦

正常啦
做個空姐搵個萬幾蚊就以為自己係中產/上流

ex係 ，已出

捧餐師

大學畢業後，他任職文員...
比我都走啦, 垃圾到呢

不嬲都係架啦 一做就係咁 係到用埋咩代購黎做藉口 其實根本就係追名牌

空姐根本係貪慕虛榮嘅死臭雞

Come on James

佢已經變咗一件淫西，唔係個個肯好似龍心條女大丁咁大方承認自己係淫西

垃圾空姐 做個侍應以為自己好撚掂咁

死臭雞我屌你老母

自甘墮落

咁護眼既

做文員就算啦，咩女見你做文員都唔撚跟你啦，on9

咩文員先 aco 係文員 eo又係文員 Software engineer其實都係文員 Data scientist 亦係文員 文員都有分工種既

公道啲講, 行行都有機會係咁
條女眼見自己朋友/同事男友住大屋、有靚車、送名牌袋, 而自己男友咁廢, 自然想走
點解情人節送花要送去條女公司?
咪就係咁解囉!

只係顯露佢潛藏既真本性

華生連登d人成日將晤靚既女比喻做大j，係咪真係gam似樣........

後面嗰兩個係it🐶，唔係文員

中出即飛啦

見到世界咁大

隨時勾到件外國既，再同而加個件比較

港男完輸

不過無既 空姐有壽命，做到30幾已經要退役

話港女係空中雞就無錯

並穿著超短裙，導致經常走光

It狗嚴格黎講都係文員 對住電腦同文字為主既工作全都是文員 code 唔係字呀而家

不過文員之分由一萬再十幾萬都有

其實點解做左空姐就會識到有錢人

大學生做文員 一睇就知非專科，畢業得13k

條女同老細玩番晚都有條仔2,3個月人工

係人都知結果啦

追逐名牌無咩唔妥
呢個係物質世界,人除左基本生存衣食住行,對自己有D追求唔係壞事
自己無本事比到身邊人對於物質既滿足就自己廢啦,怪女友?
ON 9 9

講左咁耐圖呢？

啲女大個咗見識多咗就會知道有錢仔食個lunch都幾千蚊，當有錢仔走去溝佢嘅時候慢慢就會慣咗呢種生活而拋棄同窮撚挨麥記返唔到轉頭架啦！所以要鎖定女神級最好早早中出射滿穴，擺係屋企做煮飯婆方為上策

做其他工作啲女仔咪一樣
遇到有錢仔一樣會飛文員仔男朋友

可能已經戴緊
係我就快手飛走條女止蝕好過
綠帽唔怕戴 最緊要除得快

佢肯定啲名牌係用佢自己啲錢買？

自己做埋空少囉咁簡單

咁工程9都係文員啦（consultant） ，除左紀錄部隊/地盤洗碗咩都係文員啦

十個空雞九隻雞
淨低果隻變緊雞

有得屌好屌多排喇

一萬個有1,2個嫁到暴發戶，有100個嫁到中產，剩低果D...

服務業識人多, 唔係廉航喎
應該好多都做情婦.
有錢佬 有氣場 吸引力高, 好似高人一等,
有班女要呢種需要. 要洋腸都唔要港仔. ..
本身靚女又有本錢. .又開放, 性交好似握手一樣

以後改名做雞童

工程consultant 係文員黎架
不過唔係文員既工種其實都唔少 例如以下
紀律部隊、地盤、全部服務性行業（例如飲食業、空姐空少等）、Sale（不論是b2c or b2b sale)、司機、演員、歌手、拍片/影相、開鋪做生意、開班教整皮整手作野、木工、技工等等

所以唔好話做文員就等於冇出色 又唔好話做藍領冇出色 呢個世界唔係非黑即白

其實做空姐遇翻同一班飛過嘅crew
邊有咁易，根本冇固定同事，你估翻office咩。同管理層接觸？升到上嗰個有機會接觸管理層嘅位都唔知幾多歲啦...

其實哩d野講本性嘅，自己本身鐘意扮靚嘅唔怕麻煩嘅自然會日日化妝。次次翻工打扮都搞差唔多一個鐘，放假其實唔多想化妝打扮。至於名牌，本身虛榮心強嘅自自然容易落搭，就算翻其他工一樣都會被影響。

一句講曬 - 人嘅問題

這是不對的

中

換個角度睇，你就會變左派帽比人，仲要有可能派比有錢老

飛機頭上 變鳳姐～

對眼生係頭頂

啱，人嘅問題，不過物以類聚，飛雞大部分都有問題

係本性如此 本來未開力場啫～

咁又唔使解釋咁多，叫樓主講解下咪得囉

我暫時未從身邊嘅人聽過d咩故仔喇，但感覺只要本身份工唔喺d咩高級搵錢工，嗰份工必定有大把拜金港女。叻女嘅好似做ibanker咁，洗鬼靠你d錢 人地就算潛規則上位其實都喺想要權多過錢。物質喺窮人嘅追求，唔洗煩物質嘅追求嘅喺權力！

早知未仲好

可能性之西～

喺網上，多年來鬧飛雞嘅人都有若干數量，但我睇得出當中絕大部份都未接觸過真正飛雞，莫講話食，連飛雞朋友都無個，對佢地只有表面嘅認知。

女人之所以狗衝去做空姐，其實並唔係真正想做空姐呢個職業，而係佢地需要一份空姐性質嘅職業。咩性質呢？就係一份可以令佢免費/廉價去全球各地地標/名勝影相，可以去大量豪華酒店房間/泳池/coffee shop/健身室影相，可以去全球國地購買相對廉價嘅名牌，番工放工一出門一舉手一投足都受人膜拜，撒網收兵當交朋結友，賣身又可以講成戀愛拍拖嘅職業。

點解咁強調影相呢？因為呢個年代，港女嘅cv就係fb,ig, 同黃浩銘一樣，佢地會花盡心思精力去豐富佢地嘅cv，景越靚，露得越多，狗公質素就越高。有咗一批高質狗公供養，資源多咗，又可以飛少啲，多啲時間扮靚做gym，馬革線變腹肌，無蘿變翹臀，然後啲相又索啲，識到嘅男人又再高質啲。呢啲叫以戰養戰，我唔知你地明唔明。

開頭講過，佢地其實唔係想做空姐，只係想要空姐性質嘅工作，方便佢地達到第二段所講嘅目的。大家諗下，除咗空姐，仲有咩職業有呢幾種特性？事實係有嘅。首先係有錢佬個女，例如何超蓮呢啲，但世上有幾多個何超蓮呢？呢啲好講命水。又或者係大明星都得，即係要做藝人。再落去就係做model，再衰啲就做o靚模。

但諗真下，以上所講唔係人人都適合做，有錢女講命水，藝人唔係個個可以入行，model又唔夠高，o靚模又不屑去做，咁一個小康之家甚至公屋出身，又自命讀過下書嘅港女，從事咩職業先可以達到第二段所講嘅目的呢？好自然就係空姐。

空姐仲有一個好處，就係進可攻退可守，佢賭注無做藝人咁大，你做藝人，閒閒地要花十年廿年落去，紅唔起就乜都無，呢世都要孭住過氣二打六之名。但空姐個身份就好用得多，目標未出現果陣就攬住個貞節牌坊當自己做正行，目標出現果陣就話係真愛鍾意佢上進，公係佢贏，字都係佢贏。而且做咗空姐先，之後可以去做藝人，但做咗藝人先，就唔係咁容易接受到做空姐。

所以，空姐不單只唔係佢地目標，而且只係第一步，有咗空姐呢個身份先有之後漫長嘅部署。

以上成編文你地可以一句都唔同意，因為都係果句，鬧空姐嘅人我見得多，了解空姐嘅人係好少，最了解空姐嘅，佢地自己又唔會承認，所以世上除咗我應該無第二個講得出呢番說話。

但你地可以記住我以下呢句說話，真係袋錢落你地袋，就係；今時今日，正行當偏門做，偏門當正行做。明白呢句說話，你會睇通好多社會現像同各行各業嘅搵錢方法。

呢種人，即使比三千蚊個月佢當係學習/實習津貼，港女依然會仆街咁仆去做。要佢用自僱人士身份簽約無福利都仲得。

點解我會諗起Arthur Kho

完全正確
港航最多呢種臭雞
我個朋友連車牌都買左個送咗比佢
都留唔住呢個臭雞
李諾兒Venus

鬼叫佢條女咁正咩

我個朋友未同佢一齊之前
我已經提醒過佢呢個女仔好貪錢
佢唔信

one word: G
Very very common

下做空姐有幾多見識
咁做銀行見班客散銀都幾球班女係咪要m字腳咁番工

正撚到

睇人架姐
我個妹做因航空姐，唔洗飛就淨係攤係屋企，幾年都係咁

有冇拎佢d黑絲黎劣

見住一個cx同緊成十年男友同居，
走去同洋腸機司約會，
最後繄係一齊左，
十年男友慘被
我諗佢到而家都唔知，
其實佢地同居緊個時，
條女已經食緊洋腸

無

ex都係空姐

打開到髀就有錢
太吸引

你有錢咪溝佢囉
佢有錢就屌得

但唔知點解空姐空少特別多呢類人呢？

文員仔
我係男人都唔會簡個文員妹啦
收入又低
又難升

我個fd都同樣情況，佢條女又係做左空姐之後人都變曬，咩都講錢

文員有好多種

其實空姐係咪一定要著住制服先番工？無更衣室？

Clerk就clerk

fg?
到你出黎做野搵另一半睇性格多過外在野

變身

個環境唔同哂 d人又功利又物質主義
當個個都係咁嘅時候 唔係人人都保持到自我
到頭來先知個花花世界只係一場夢
失去左幾多珍貴嘅人同事 想追都追唔返

Clerk 除左係公務員，其他唔洗睇...

我搭飛機都唔撚show空姐

飛G

單野就會變左：
不貪錢、靠自己的少奶

真係賤種雞

公務員clerk咪一鳩樣....

講到空姐一百個一百個都貪錢咁 都係睇人啫
女人想搵有錢老公就係雞
咁男人個個想搵大波靚女係咩
咪都係睇外在條件

好多男家屋企人唔鐘意個仔同空姐結婚！覺得佢地污糟

飛上龜頭變飛雞

On9 女人唔想搵個米8以上大隻𡃁仔做老公咩 on99

拎出黎賣

大學畢業做文員？

其實好公平
係男人都想搵靚女
係女人都想泊個好碼頭

咁男人都想搵個何超蓮家底嫁啦

廉航畀cheap人搭嘅，點釣金龜？

大把大學生狗衝去考ACO

我都想知
真金龜唔係搭私人飛機咩

問題係，宜家D空姐樣衰既多過中上樣，
尤其國泰勁多單眼皮，哨牙啊，皮膚黑黃但係粉好白啊，阿嬸Feel個D

韓妹空姐，甚至大陸大CityD空姐也屌打佢地

到你真係管錢就對錢冇感覺喇
會計、銀行、測量 80%以上都同返同行結婚算數

日日食洋腸

護眼

吸得太多幅射，開始進化
帽事既

J 字頭？

屌過就算啦

換條女唔好咩

本身有本錢, 就去買靚貨啦
唔通捱窮咩. 用盡佢. 去馬

大學畢業出黎都係做文員仔 咁讀大學黎把撚咩

飛上枝頭變丫烏就真

有幾可真係釣到金龜 個朵臭哂 都係做二奶既多
之前睇過話豪門娶新抱第一樣唔娶既就係空姐

係變就一早變左啦

空咩姐，雞就係雞啦

文員仔有咩資格同人鬥
有得玩就好玩啦廢柴

日日扑野緊係放假期要休下啦

常識當大道理講，以為自己真知灼見至知呢d野寫咁大篇文去講，你呢d真係懶醒

因航空姐個樣賢淑好多

事既

我覺得cx專登請唔靚，靚女多桃色醜聞，cx驚上報搞壞個brand，專登請外型無咁亮麗既

真中產都唔會搭廉航啦

正咩？咪普通女仔樣

之前因航試過空姐係機倉同機師含既淫照留出，之後請人應該小心D

多D通識，可以少好多痴男怨女

[/quote]多D通識，可以少好多痴男怨女[/quote]
條傻仔連基本邏輯都唔識

文員同樓面。
我又唔覺文員低級啲播

佢好多仔溝

可能本人口味同人地唔同掛

你有一百萬年薪你都會想搵個10億身家。
女人唔係唔想搵，係去到果個位搵唔到

其實我都覺得佢唔正
但係佢個個ig post都會有人喺度讚佢靚
仲話叫佢選美去支持佢
多數都係女仔留言
都唔知佢班姊妹係咪玩鳩佢

定係而家香港嘅女仔其實已經好撚柒
蜀中無大將

係男人心目中. 聽到空姐 已經負面.
就會聯想到 性開放. 發姣 成日想溝仔

Only need green hat

港航啲空姐形象最cheap，唔知係咪因爲入職要求低啲

日前有網民於討論區發表

又有人將女人出賣男人既罪推比男人。

個男人所謂廢唔廢咪又係個女人一開始揀。
出賣就出賣喇，仆街既女人。

睇唔出而家個女人有出賣個文員仔

唔怪得我食果個唔靚

ISIS應該有方法

一個要努力
一個打開腿

唔關事。
依個係攪左一個穏定既再叫攪靚女。
即係男人包二奶叫雞之類
咁男人有無被道德批判﹖有
女人COME JAMES有無被道德批判﹖好似無，甚至係倒轉頭話個男人廢云云

即係男人去叫雞，你鬧個女人唔體貼，身材唔好，人老珠黃

倒轉晒要屌既對像。
被出賣果個反而錯

我發覺個個飛雞都好仰慕celine呢個牌子
見到個袋成個盒咁
同空姐本身個個cx黑色單揹有咩分別
多左celine個字姐

我見serve j class個d 50歲呀毛都有
著金色衫黑長裙既
個d係咪已經上左岸

食過就算啦

無謂強求啦

俾個機會自己俾個機會人

j class都好少少
f class個d好多都好老練，雖然唔係靚但服務明顯唔同

形象問題

正如 你聽到中共官員, 第一時間諗起貪污
你聽到穆斯林, 第一時間諗起恐怖份子

個個港女都咁架啦
得空姐咩

個陣時未散
條女仲喺學護，又話入面啲男護好man
又話有車好正常，唔想再逼巴士
第日3皮野，有錢買樓要買 有會所

到呢家散咗，佢做到成隻狗，又瘋狂通頂
有＄無時間

此時我笑緊考慮買第二個單位

根本喺大部份港女養唔熟，搵得2，3萬就學飛

將條女變做肉便器係另一件事

>>大學畢業後，他任職文員
文員做唔做都36，
空姐追COMISSION。

搵食姐 犯法阿。 反正個西都係拎黎比男人屌。 點解唔搵個有錢d。

金錢 權力。點到女性唔屈服？。

窮撚平安夜就屋企KFC，富豪平安夜就食高級餐廳。 隨便叫碟鵝肝都千千聲。

講講下我都讚成d女咁做係岩。 假如條女真係高質既 就應該放手比佢去啦。

變左條仔玩空姐啦

岩呀，不過唔好製造一個叫結婚既制度比佢地囉。

被人屌完被人飛起就好

你朋友係咪係旺角開鋪頭?

唔好相認

btw, 你都聽講過條女啲野?

散左之後同左個MK仔一齊，唔知個MK仔係咪有錢仔呢

私樓仔囉
話說條臭閪同呢個mk仔嘈交啦，之後竟然走去撩返開舖頭嗰
條mk仔都可以當冇嘢

不過最終條臭閪都係飛撚左佢
聽講係嫌人哋窮

唔係呀，M字頭

雞當然用黎屌㗎啦，
唔通做人世咩

我條女都係空姐黎

屌你老母做文員都可以好高收入

女人=g